唔似啲人走數，夠500個負皮，我即跳

正皮先
想呃負皮？

由佢啦

nobody give a shit ar😂

無人想我食

死

跳落去邊度先得?